                               MIKEY MIKE

                                PRESENTS

                      BLACK CRYPT PROTECTION CODES


BELOW I HAVE LISTED SOME OF THE QUESTIONS + ANSWERS YOU MAY GET ASKED,
IF YOU GET ONE WRONG JUST SLEEP TO BUILD UP YOUR ENERGY AND TRY AGAIN.


QUESTION: WHAT IS THE MAXIMUM DAMAGE VORPAL AIR INFLICTS ?

ANSWER: 25

QUESTION: WHAT IS THE MINIMUM HIT POINTS CURE WOUNDS RESTORES ?

ANSWER: 4

QUESTION: HOW MANY ADDITIONAL POINTS DOES STRENGTH GIVE A CHARACTER ?

ANSWER: 2

QUESTION: WHAT IS THE MINIMUM DAMAGE LIGHTNING FIELD INFLICTS ?

ANSWER: 5

QUESTION: WHAT LEVEL IS THE SPELL DISRUPT ?

ANSWER: 9

QUESTION: WHAT LEVEL IS THE SPELL CHANT OF DOOM ?

ANSWER: 6

QUESTION: WHAT IS THE MINIMUM DAMAGE PESTILENCE INFLICTS ?

ANSWER: 8

QUESTION: WHAT LEVEL IS THE SPELL RESTORE ?

ANSWER: 7

QUESTION: WHAT LEVEL IS THE SPELLSHIELD ?

ANSWER: 1

QUESTION: WHAT IS THE MAXIMUM RANGE OF THE REMOVE TRAP SPELL ?

ANSWER: 10

QUESTION: WHAT LEVEL IS THE SPELL HASTE ?

ANSWER: 3

QUESTION: WHAT PERCENTAGE OF POINTS GET TRANSFERRED BACK TO THE CASTER WITH
THE SPELL LIFESTEALER ?

ANSWER: 30


WELL THAT`S MOST OF THEM,

BYE BYE..........................
