mikey mike

                                PRESENTA

                      CÓDIGOS DE PROTECCIÓN DE CRIPTA NEGRA


A CONTINUACIÓN HE ENUMERADO ALGUNAS DE LAS PREGUNTAS Y RESPUESTAS QUE LE PUEDEN HACER,
SI TE EQUIVOCAS, SÓLO DUERME PARA ACUMULAR TU ENERGÍA Y VUELVE A INTENTARLO.


PREGUNTA: ¿CUÁL ES EL DAÑO MÁXIMO QUE INFLICA EL AIRE VORPAL?

RESPUESTA: 25

PREGUNTA: ¿CUÁL ES EL PUNTO DE VIDA MÍNIMO PARA CURA HERIDAS Y RESTAURA?

RESPUESTA: 4

PREGUNTA: ¿CUÁNTOS PUNTOS ADICIONALES LE DA LA FUERZA A UN CARÁCTER?

RESPUESTA: 2

PREGUNTA: ¿CUÁL ES EL DAÑO MÍNIMO QUE INFLICTAN LOS CAMPOS DE RAYOS?

RESPUESTA: 5

PREGUNTA: ¿A QUÉ NIVEL SE INTERRUMPE EL HECHIZO?

RESPUESTA: 9

PREGUNTA: ¿A QUÉ NIVEL SE ENCUENTRA EL HECHIZO CHANT OF DOOM?

RESPUESTA: 6

PREGUNTA: ¿CUÁL ES EL DAÑO MÍNIMO QUE INFLICA LA PESTILENCIA?

RESPUESTA: 8

PREGUNTA: ¿A QUÉ NIVEL SE ENCUENTRA EL HECHIZO DE RESTAURACIÓN?

RESPUESTA: 7

PREGUNTA: ¿QUÉ NIVEL TIENE EL SPELLSHIELD?

RESPUESTA: 1

PREGUNTA: ¿CUÁL ES EL ALCANCE MÁXIMO DEL HECHIZO QUITAR TRAMPA?

RESPUESTA: 10

PREGUNTA: ¿A QUÉ NIVEL SE ENCUENTRA EL HECHIZO PRISA?

RESPUESTA: 3

PREGUNTA: ¿QUÉ PORCENTAJE DE PUNTOS SE TRANSFEREN DE VUELTA AL LANZADOR CON
¿EL HECHIZO ROBADOR DE VIDA?

RESPUESTA: 30


BUENO, ESO ES LA MAYORÍA DE ELLOS,

ADIOS ADIOS.........................